有冇人做做下野辭職去創業?

覺得打工冇前途, 成日俾人決定自已命運
儲到舊錢但買唔起樓, 想祼辭去創業,再用空餘時間買股票執番少少

工字不出頭 你自己諗